每天我都會被自己帥醒

一不小心又醒了 早晨大家

ok

帥醒！ 我帥醒你嚇醒

羨慕？

收工返到屋企瞓晏教Jeng

XD

樓豬光頭？

笑甚麼

大帥哥

屌你老木

自爆唔答

多謝你讚我

why u 無頭髮？

眉眉好型

on99

佢尾我

清 識貨

戇鳩又得罪咩

on999

對唔住 我知錯了

你可愛嗎？

我最可愛

？？？

濕晒未

你好彈

想點

我靚唔靚仔

屌你奶

屌完幫我含得唔得

含你妹

你點知我有細妹

索？

可愛！

圖呢

日日對住佢打丁

老強？.？

唔畀喎

柚典牙

傻cow

唔准咁話肩狗

佢傻9都不如